（行動po）係咪要光復遊客區

多左好撚多蝗，直接影響經濟攬炒。

tst／cwb唔洗講，搞次大遊行都夠做。順手遊行期間做大量文宣，可以嚇走班大陸狗。

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

推

點解要搞咁多嘢？

屯公先
班臭雞又出黎接客

請善用起底功能

開始有5毛入黎，敵人反對的。。。

攬炒經濟！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

push

開始多5毛狗，大家知咩料啦

推到有共識

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

要

今日經過屯市 多蝗到

唔光復黃色經濟幾勁都無用呀手足